（美極準備）講下你地認識既肥婆有咩八婆行為？

將會參考為下一個肥芝系列既題材！

我先

個名叫余佩芝，正八婆。

推

一陣去跑步

我識ge肥妹全部好好人，不過個個都渴望被愛，好想拍拖。

肥婆好似驚冇人同自己做朋友 特別多機心

骨大

骨大

骨大

扮可愛

自己帶飯再用員工優惠買多個餐
叫多菜以為自己食得好健康

記得有人講話公司個肥婆減肥，剩係食雞胸
之後買kfc食

食左佢一條薯條跟住嬲鳩左我成日

肥婆妒忌靚女，講靚女壞話，再捧高自己。

可以安排肥芝逼男主角見到靚女唔準扯

利申 亂噏

講事講非 離間人地另一半

人前扮晒fd 人後係咁講人壞話

同A講B壞話 再同B講返A壞話

扮細食 成日話自己食兩啖就夠

扮委屈 做錯又唔認

極度有自信
依著性感
性幻想大把仔溝

我朋友圈子裏面有個肥婆
咁另外有幾個女仔都有拍拖，傾傾下偈實會講起自己個男朋友啦
個肥婆會即刻黑面 之後句句都jer住哂
「威啦有仔」
「好撚閃呀」
「得啦無人想知呀」
「得啦知你條仔好勁啦」

pmed

有個肥婆fd成日經過見到d男仔好樣少少就去抄牌 就算人地返緊工都好厚臉皮咁走去問人

唔可以俾人話自己肥 會即刻嬲

去惠康買幾百蚊餸 再去吉野家打邊爐

話要減肥跟住又買瑜伽墊又買呢樣果樣 最後

同閨蜜呻男朋友點點點 八婆講是非咁

搭的士落車要過馬路發撚哂脾氣

想知再講 我組織/諗多啲

同過肥婆拍拖

🍇

屌

識食喎巴打

我朋友圈個肥婆都係! 係咪肥婆共有特色？

大汗，體臭，口臭

仲成日話減肥 但一星期總有一餐任食邊爐/放題/kfc
唔食譚仔話好cheap好難食 食親都貴野
好鐘意韓仔 以韓仔做標準黎評價香港男仔
ff自己好多仔溝

我要講一個我見過最閪嘅肥婆(文長）

以前做影樓有個肥婆黎見工，
吹到自己好撚勁，結果影到屎咁...

好記得有一次幫個細路影證件相，
四支燈位畢嬲固定位置，試兩張微調光位就可以開波
我望住佢試燈試左好耐，
禁左二十幾張都係試燈....
我走去問佢做嘜嘢，佢話支燈壞壞地個背景燈好暗...
我望左一眼佢D相，就去左開返盞背景燈...
屌你老味，盞燈從頭到尾都無開過

算啦，無料扮四條，
老細好人都留佢係度執頭執尾

有次戶外開工咁啱我生日，
成班同事收工請我唱K，
點知入到去個肥婆喪點歌，
全程九成歌都係佢一個人唱
仲要話「咦 點解又係我嘅？你地無點歌咩？」
唱唱下又會「哎呀 走音添可能喉嚨太乾」
同事心諗：屌 都無人聽緊你唱歌...

我地圍內同事感情好好都會交換Facebook，
有同事問肥婆拎，
個肥婆話自己有兩個Acc，
一個加唔熟嘅一個加熟朋友...
屌，有咩人想加你個臭閪肥婆呀？
點知佢話加唔熟嘅人個Acc成個五毛D假acc咁，
D status係無人Like過

有次同事傾計講起平安夜有咩客會上黎，
個肥婆聽到好驚訝咁問：嘜平安夜要返工架咩？
嘩屌，都廿幾歲啦，
服務業畢嬲過時過節都要返工架啦
我地公司算好，聖誕節連放兩日，平安夜都會放早
點知平安夜果日佢就打黎話外公入左醫院返唔到...
有無咁啱得咁蹺呀？
之前佢已經試過用阿妹入院、老豆入院黎射波，
睇黎佢應該好快屳家剷

到後來個肥婆真係做嘢太閪，
老細轉左佢做PT，畢業季節先叫佢返黎執下相
個肥婆係連執相都唔撚掂嘅人，
純粹掃下黑眼圈執下暗瘡，
執得慢dum波鐘都算，
佢可以印多個人頭出黎而唔知...

無耐老細一家要去旅行個零兩個禮拜，
老細見個肥婆都無作用，
去旅行前就炒左佢叫佢唔洗再返工

本身諗住應該再無佢D膠嘢聽...

我無做果間之後，
跟左個老師進修攝影，
個老師聽到我之前係果間Studio做嘢之後，
問我識唔識個肥婆，原來個肥婆以前都做過佢學生

跟住老師同我講，
個肥婆話佢係間Studio好幫得手，
老細好睇得起佢，
果陣老細去左旅行仲交低間Studio比佢睇住

嘩屌...絕世吹水肥婆，
係唔係個人又肥又閪又廢，
要作一堆大話先可以平衡到心理？

我話返比我D舊同事聽，佢地笑撚到仆街

個肥婆D偷食肉呀，
明明肥肉就話水腫呀，
見到人就拎自己咸豐年嘅相話以前好瘦(咪又係肥...）
呢D肥婆基本步佢係齊晒就唔再詳述

公司有一個
屌你食勁撚大個飯盒仲要買多包薯條食
望住我兜飯（細3分1啦）仲話我食得少

仲有成日扮可愛聲，成三十幾歲人就唔好咁啦

食自助餐成碟蛋糕10幾件同我講話淺嚐，最後食撚哂

樓上兩位巴打d經歷好撚好笑
肥婆都係d死八婆

好多肥婆話減肥 其實全部都做戲 維持一日就收皮 正餐唔食話太肥 甜品炸野一齊黎 體重唔跌好出奇 怨天怨地冇人理 仲要話人歧視你 日日發夢係最美 唔做運動多道理 郁動下就喘晒氣 運動完後心癮起 兩支可樂飲到尾 糖份超標又唔理 脂肪多到嚇死你 減唔到就話求其 其實自己呃自己 人人恥笑唔憤氣 不斷吹奏肥是美 身型似足一個梨 好心肥就返屋企 全球暖化因你起 偷偷食肉狂放屁 肥婆內心好小器
眼見情侶唔順氣 句句疾到冇位企 旁人見到火都黎
屌柒肥婆睇好戲 花生殻散落遍地 呢啲肥婆抵撚死

夜晚偷食肉

食lunch個時笑笑口話試味 一食食左人地大半份lunch

留名

心

理

溝人條仔 但又溝唔到
借啲意呃朋友錢

又唔中意人笑佢肥，但又係咁食m 記

巴打 推到有人唱

有冇歌手

中學同學，至少230磅以上，肥到有晒reference唔洗上體育堂同埋可以任用學校啲lift（本來只能夠畀staff用）

>有日佢嚟我屋企玩
>坐我張梳化
>bom一聲望落去佢坐嗰邊嘅梳化腳成條斷撚咗
>我同老母呆撚咗，佢又呆撚咗
>佢趴咗喺度扮喊
>我心諗，梳化又畀你坐爆，而家仲要我哋嚟tum返你？

識個肥婆中學同學 好有機心 成日用自己朋友嘅秘密嚟換花生
又成日屌曬鬼咁 好似個天欠左佢咁乜都屌一餐 覺得世界係圍住自己轉咁 好撚黑人憎

以後唔好同肥婆玩
佢地咁鍾意做d損人不利己既事

重男輕女

雖然我好瘦但我好中意食野
個時次次同個肥婆食野
佢就會話：下唔好叫咁多野啦 邊到食得晒
又話要一份share
都唔知佢食咩食到咁肥 好嬲呀
講起就好餓

好撚有自信咁戚起個胸上台攞獎

重以為你係心理時鐘巴打

妒忌人有拖拍
狂講靚女壞話

有勇氣去出cos，仲要係勁少布既角

呢啲唔係肥婆特有

好撚多女都係咁

好有畫面

成日話自己瘦咗就肯定靚過邊個邊個
話自己係潜力股
身邊朋友有拖拍就話人地唔襯肯定好快散
黑心肥八婆

十個肥婆有九個半把死人仆街閪聲都高八度，一出聲嘈撚過閪。
仲有肥婆最鍾意話鳩你啲嗜好嘥錢，無聊，佢地嗜好就永遠最好最有益身心，咪又撚係食食食！食撚到個死人化糞池閪肚大撚過生蠱脹都仲要食，食撚死你呀死肥閪！
仲有肥婆好多都係佔有慾好強，乜撚都要生人霸死地，男人係咁，食物係咁，所有講得出既物件都係咁，屌你老母全世界所有野都拎哂同你陪葬好未呀？死肥閪

笑死
完全feel到你嘅怨氣

本身都唔憎肥婆 但係噚日出去食嘢等位 咁間舖都幾細吓 有個肥婆都係等緊位 但係佢就係間舖入面等因為入面有暖氣 但係佢一個人已經塞住曬個門口 我發現死肥婆真係好撚怕凍

好鐘意去迪屎黎 幾十歲人仲鐘意啲公主兜肥
鐘意去到比唔知幾錢做唔知乜野會員全年任去

好撚鍾意挽挑撥離間
挽小圈子
搵自己嘅存在感

未撚講完 一諗起就嬲
雙面人 呢頭同佢講完嘢
第二日見到佢 會無端端西鳩你面
成撚日就串柒柒 又無得罪你
都話肥婆心理變態 唔撚正常 精神病
又扮細食 食小小就話飽
轉個頭就開包零食係到食
又睇唔起人
講都講唔撚完 一講起就嬲

啲又肥又矮既死肥婆全部都係閪女人
又小器啦 唔撚聽人意見 自己岩撚晒 以為自己好撚多朋友 又好撚有自信話自己生得唔差算靚女
永遠食飯嗌到成檯野食但比錢就要同佢share
屌講起就嬲

挽你老母

挽乜撚野呀？
屌 玩就玩啦 真係好撚憎鳩d 5p字

一路行一路食
好似前世未食過野咁

肥婆一：每日食6餐正餐 其他時間就係訓教 一個人坐兩個位 懶到出汁 咩都唔做
肥婆二：港女格自戀 佢想食嘅野唔買比佢 佢會發脾氣（利申同佢唔熟）有體臭 皮膚差黑實又似火星表面 唔止肥仲要矮 小學雞性格 經常自拍po ig

扮喊個到好有畫面

最後點 有冇要佢賠定扮冇野安慰番佢

係個whatsapp group到傾計講去邊到食
我：大家想食d咩
朋友：我想食我個名)你
係e個時候個肥婆懶係幽默咁講
仲要係碌音黎
肥婆：我食唔落xx呀，唉~佢個到太多脂肪，我食唔得呀
肥婆：如果食太多脂肪就唔得喇

屌你老味你自己又好撚瘦咩
條肥婆仲成日以為自己好幽默咁
都唔知得罪左我幾多次

仲有個肥婆fd係到扮細食
又話自己其實夜晚平時唔係食咁多野
但我同我另一個朋友一人叫一碟餸
佢自己就一個人叫4碟餸講緊係大排檔喎
食唔哂又唔打包
結果我自己打包唔想浪費
又笑鳩我有我係到一定會打包

扮細食 成日同人講自己減左幾多kg